[突發]華僑永亨銀行叫同事聽朝8點返到分行 努力工作

咁放幾點呀屌？

阻大家小小時間

啱啱開咗個twitter宣傳85活動 希望全世界都知咩事 最重要係想通知外國記者85全港大罷工 希望受到關注 如果你地有twitter account都可以幫手retweet一下 一傳十 十傳百 記得send埋俾身邊有twitter嘅親朋戚友 感謝大家為香港岀一分力

時代革命 光復香港

推